其實唔想生可以唔生

Too long

我推薦你睇吓saw

Take care

連夢裏也會覺得快樂難求 連淚光都光不過黑夜盡頭

1999
言而無物

感受到你對生活既無奈
家人既期望同壓力

雖然未必幫到你啲咩
但如果你想搵人傾訴既
可以係呢到講

點解要在乎佢地睇法
If you hate them, against them